[好難食] 太興

歡迎討論

DLLM 尋日冇得簡逼住吃，個阿姑拎住我碟飯 單邊掛Q住個「口罩」同佢同事吹水

明明唔夠口罩用都仲噤曬野 搞L錯